一人一張自己最引以為豪嘅相

咩類型都得，我先 勿相認

幾SHOCK

求狠評

Cap Screen也是相💪💪💪

邊度

引以自豪/引以為傲

btw 無

冇構圖冇主題冇角度
係咪見個景靚就拎部iphone影出嚟

難得叫做比較好 順便求意見

張相本身悶 點執都無用

塞車果陣影

l覺得還好

iPhone 影

京都

菲林影

兵庫県立美術館?

Htc機？

安藤忠雄？

幾錢shot

eric哥舊磚重到

高手

Ex 既裸照😂

張圖右上個舊係咩嚟？
又唔似飛機 街燈又無咁高

純粹自己鐘意哩張 iphone亂影

上個禮拜六用部濕鳩Z5影
窮撚冇錢買相機

見個景靚用iphone影+重effect

🗼

鳩影
勿相認

近期最鐘意呢張

鳩黎

純粹覺得效果有趣。

得呢張 IG 過 170 like
希望之後換咗手機可以影更多靚相

Ip7影

純粹覺得捕捉到個啊伯十分好彩

只係試影夜景

鳩影

無技巧可言，純粹好鐘意呢張

我喺pinterest save過

📱影

學野

亂尻咁影

等睇有人放自己碌鳩/對波出黎

劣影

官方repost咗

近期較鍾意

廢機影唔到粒月亮

iphone6s+

一睇就知邊到

手機影，覺得幾正
求評

依個構圖係高登都見過幾次。。。

京都 ？

英國tate modern黎
多謝大家中意

其實無咩技術可言 有耐性等個個都影到

隻色同構圖真心靚
有無乜野意思？

racist

Nigga

門外漢 但對我嚟講有啲意思

簡約主義者

應該係張個景靚當左做自己影得好

靚

老實講，樓主嗰張超晒班

東京

見到呢張相啲記憶返哂黎

日本人d紀律真係

邊度黎

小弟唔喺好通影相，各位請點評

邊到黎

留名睇靚相

more

勿相認

去左轉西安

sor post左幾張 自膠

樓豬嗰張好好

第一次係香港影到銀河

幾襯

初研究影相，求評價下

鯉魚門？

已經係N年前影落,好耐無去影相

捕捉得好好，好正

納斯卡地畫

Iphone影

喺威尼斯影

Boracay

by山狗7000+

第一次去花田
雖然冇乜花 純粹想分享下

唔識tune色

貪心少少Post兩張先
一張相機影，一張電話影

iphone影

之前去大陸旅行，自己一個鳩影

心諗成世人都未聽過呢個四字詞

好多靚相
點解好似得iPhone先影到咁靚

呢張先岩

點解呢張無人提 靚到忍唔住留個言

求評

出黎果下真係好開心

自膠 貼錯

終於係青邁見到叮噹似翻隻貓，有四隻脚[black] [/black]

Melbourne

Iphone7

I phone 影

瑞典

手機鳩影

同男朋友去Sheffield short trip影

失焦，反而仲靚

Where

自爆？

一張啊！

等睇自拍

得依張見得下人

鳩影勿相認

貝澳

post錯依張先岩

兩張都係iphone影

日本 高野山
其實影得麻麻 不過好鍾意個景

多謝你

見到鯉魚門
順便

輕屌

[img]
影得唔係好靚，純粹自己鐘意

河口湖？

唔識影相

影嗰陣好hea 手機仲要單手影（拎住m記外賣）
但睇番覺得唔錯

覺得影勞動人口 轉黑白幾好睇 尤其有煙嗰陣

選擇困難
（其實純粹係景靚 用iphone6影

ip6s+ 9影

航空展影嘅

唔係風景相 不過自己幾中意呢張

Note4

孤獨的人，渴望的夢

只經lightroom 不經ps

喂樓主有個印尼人偷你圖喎

幫你問下

好鐘意個FEEL

各路巴 ，新手想問點先算有主題構圖

第一張

麼牙

仲有一張菲林機

呢張好過其餘兩張

我中意

iPhone 鳩影

點做到
好靚

利伸，門外漢

影個一兩次相
睇返落又冇乜構圖同角度
遲d再學下野

平等院 - 宇治

Tucson - 美國
一落機迎接我既藍天

WHERE?

靚！

好靚好鍾意！

呢張正 啲色好夾

好有feel

前幾日影

呢張靚係靚...但鬼片feel....
感覺個細路一擰轉個頭係無面

留名

哲學之道 - 京都

利申： 唔識影相 iPhone6s

東福寺 - 京都

冇技巧 純粹覺得靚 勿相認

唔係我影，不過係我教個七十幾歲既伯伯影，佢學咗個半鐘到，覺得佢好叻

新手入門

以前係德國影
無乜技巧純粹覺得個畫面好靚

好靚

心
勿相認

自膠
打多左個字

p過，勿相認

靚呀巴打 邊到影

你個名

[/i]

邊度影

好多年前。。
D300

鯉魚門

好minimalistic

其實冇

有意思

樓主點睇

唔識個女仔但係佢望海望左好耐

涉谷十字路口

樓主比人踢爆左

嘉道理農埸，行山行上去，
原本求奇影個境，點知有個細路走左出黎

iPhone黎講最滿意
No effect

其實唔係幾滿意
不過個景太靚菲 林機又有閃光橙
所以乜位都無度清楚 影完即跑走
唔好屌我無品

求指教

其實好多張自己都中意....

影鳩人股喇

可唔可以介紹下個景點靚法

有一點兒深度咁囉

樓主5日前po 條友3日前

行左9日到山頂，暫時冇相可以代替到

應該影左少少 不過自己覺得幾靚
有無大師幫我crop翻靚仔

去左邊?求DETAIL

亂影

Nepal Annapurna circuit 沿途行十零km一個村落，可以俾你訓覺食野，人生第一次行山

resize 50%
A7R II Loxia 50＠F2

DxO 同MTF其實我都唔係好睇
主要真係睇實際影出嚟效果
Loxia支鏡老老實實以Planar來講結構 真係唔sharp.
同埋啲bokeh 係有點亂有點礙眼
我都鍾意Planar. 我支C/Y 100/2.8 Makro Planar 到而家都仲係我最鐘意嘅鏡

Loxia 我又覺得唔算貴，做工的確好J (新鏡標準來講）
巴打唔好誤會，我好鍾意支Loxia 只不過係客觀討論下支鏡嘅特性

回錯post自膠

依張清啲

狠評！

用iphone影?

呢張好得意

個位靚 完

條友如果有fb/ flickr/ 500px 或者其他platform po過呢？
樓主出raw啦 我信你架

樓主

多謝巴打

報團定單拖?

純粹覺得幾靚, 無乜豪唔豪

菲林新仔 勿屌

真鳩影

Nmc?

分享多幾張最近幾滿意既相

樓主有人偷你張相唔落credit

Ip6 純粹覺得有feel

求屌

iphone 0技巧 100%天氣&運氣

求Follow ig
uncle_chung

其實無話邊張最自豪 每張都比到唔同感覺我 btw最近最鐘意就係尼張

屋企跳左條鹽蛇出黎， 比我影左

岩岩開始玩相機 用P mode 影既

15年前的功課，而家影唔返喇

求狠評🙏🏻

村口隻流浪貓大佬
新手求評

用AGFA Vista400

劣質野 勿插